915港島大遊行

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

推

831
721
新屋嶺

915 銅鑼灣見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

鳩推都要推

推
好少行動post啊 淨係等美國救 自己就唔做野啊?
要人救都要嗌救命先得架

PISH

D文宣改走"民陣"
今次行街係自發既 無任何組織發起

Push

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再結集 再推

推推推 915見

我要去shopping

喂喂喂！冇人推嘅？
第一步：向溫層宣傳
第二步：落街廣傳。全香港人都要知！

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

星期五 獅子山之路
星期六 天水圍
星期日 金鐘

831

老屎忽 推得郁
Yeah

推,熱門一個915post 都無

正經post冇人理 含撚啦

點解所有行動post會上唔到熱門?

做正經野呀仆街

再推，大力d推!

915

再推

幫手推推

置頂
咪撚鬆懈啊香港人
諗吓犧牲咗嘅手足 諗吓俾人打到頭破血流嘅兄弟

915見手足

繼續呀

繼續推

再再推

我唔撚想輸呀 dllm
推post呀 做實事呀

推啊

推呀

推唔郁照推

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

順便寄下信啦手足們

推爆佢

係連登碌左咁耐終於見到有人宣傳黎緊有咩活動

9.15

915 3點 銅鑼灣見

中你老母咩中 重防去送頭？

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

順便寄下信啦手足們

寄左信未

915銅鑼灣

光復香港！

915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915 915

人手置頂呀

915 915 915 915 915 915 915 915 915 915

915銅鑼灣行街

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

順便寄下信啦手足們

人手置頂

推撚爆佢呀！

“tui ar

915
文宣 Airdrop 連儂牆今日做齊未

利申：做齊

915見

無不反

黎啦黎啦

推啊！721 811

拉埋老豆老母三姑六婆去呀

又到行街時

借推！
9.12 觀塘apm 大合唱！集氣！！不見不散！！！

今晚7點ifc唱國歌
913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

612 721 811 831

915 銅鑼灣見！

集中推831太子、915維園

Push 915

行動post

其實想知哩個係咪真係有
有無申請到
問過幾次都無人理

行動啦 唔好打飛機啦

tui

P牌push 唔到

大家齊齊shopping

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

推呀 無人去活動得首歌托咩

集中火力

Pushhhhh

推到天荒地老

推！

up

pish

推呢個 行街囉咩呀

915一定出

唔好比佢停

二百萬人一齊唱國歌會點

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

新屋嶺 831 真相

Pishhhhhhh

全部人同個出黎，少過二百萬對唔住被捕嘅手足

推，點都出

去！

🐚

pushhh

721 831 push

推 一齊出黎港島猜燈謎

出出出

Push! 到時見！

全家一齊行街

721 811 831
915 維園見！

收皮啦個個post都有你

p

P

pushhhh

終於有post

置頂

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文輕重要性

Lm

puh

Tui

721
831

一定到

P牌 推唔到 一定去

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

順便寄下信啦手足們

有用post置頂

915915915

加油啦手足們

快d幫手推

全部人同我block7依條友
個個po係到中聯辦

913獅子山&各區燈會
914天水圍
915銅鑼灣

不見不散

推行動post

Pish

出面一𡨭好撚多3毛 推極都推唔上去

P牌推唔到

wait

推啊

915 銅鑼灣

香港人係咪放棄啦？

點解冇晒聲氣？

國際眾籌登報要繼續！
連儂牆要繼續！

戰線唔可以停！

我唔撚放棄架

推呀！

行動推

反對左
去誠品買書睇算

行動post冇人推，個個掛著推廢post,，又唔識用不推文回覆，係咩玩法

Gogogo

Tvb d垃圾post 仲高過行動post 連登係咪咁多港豬呀

大力推

P牌推唔郁

既然無法監察警權 就唔應該俾極權監察！

915 有反對 無反對 一樣百萬人！

五大訴求 缺一不可

推
915全港一齊去港島行街

Q

三百萬人 缺一不可

915之前仲有914

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推呀！！！！！

光復香港！時代革命！

831831831

Poshpish

嗰日要岀CWB買嘢

推唔郁都推

815見

仆你個街又反對

puah

推 要出黎啊

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

行街

915行街街

Pushhhh

721
811
831

反對左

推推推

唔好放棄啊！同我走出黎！

721 811 831
推到915 有200萬人出黎

今次 可唔可以重點831....

.

I am ready

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

一定出

Pauus

出黎行街

915 915 915

屌 熱門咁撚多on9post

自發自己行街

推依個please

tui
721 831

721 831

推行動po啊啊啊啊

pushhhhhh

915銅鑼灣見！

要求好低
有五十萬人就心滿意足

p牌仔都推 非p牌可唔可以再畀啲力

推！ ！

AirDrop

915行街

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

915 行街

光復香港 時代革命

大家快啲出黎呀

屌

去

Free HK!!!!

五大訴求 缺一不可

去行街呀

呢個要推

上訴衰左了？

主力推9.15 遊行 冇不反對都照出

915 到時見

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

仲有914

推，全部人開post做文宣

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

推行動PO!!!!

推！！

推 但反對通知書點搞

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

行動post 推

問下連狗點解

915
3pm
銅鑼灣東角道

shopping

915 港島見

我想見到人海啊

915維園見

唔係無反對書就唔出黎呀嘛

推爆佢！！！

15號 銅鑼灣

行出嚟

913中秋914天水圍915港島大遊行

推呀屌

好心就唔好再由民陣申請，明知佢實反對

我愛行動po

推有用post

出面極大量放負 屌來屌去post

推啊dllm

推佢老母
出黎啊

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

831 721

推阿
手足返黎喇 革命未成功!!!!
#五大於求!!缺一不可!!

915見！！

啊~~~！！死黑警！！！！

推爆！

又唔做嘢

915 915!

又唔讀書

915 街上見

推 照出 唔出即係認輸

我要遊行集會自由

915！

行動post推唔到都照推
915啊！

星期日去街好正常 民陣休息下

915見！

狗匪 721唔見人 831 打死人
新屋嶺事件

對準政權 遍地開花

差你一個呀

推呀！！！！！

狂推

點解咁少人推架？

行動po一定要推

行動啦

好

去到呢個地步
二百萬人有幾難呀!!!

可唔可以推大力d😢

要推上熱門

行撚到條路爛為止! 佢老母

出哂黎呀

721 831 新屋嶺

推到915

我要成個熱門都係

成個熱門得一個行動post

721 831

915 我點都出去行街

915
出嚟行街呀

宜家開始集中推行動post ，活動post
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（1/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（2/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（3/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（4/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（5/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（6/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（7/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（8/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（9/10）

唔該推返啲行動Post上去比更多人見到（10/10）

一推再推

推唔郁

只推有用post 915出

推 但係好似有D急

冇p牌嘅幫推啦好冇

我要shopping

光復香港

時代革命

915東角道

集中推行動post 活動post
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

PUSH!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

宜家開始集中推行動post ，活動post
915 東角道
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推
不見不散

人手置頂 推post嘅boomark行動post
重有連登以外都要 離開同溫層

到時見

行動post要推

和理非係時間再出動

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推呀，我個fd 915生日，都一齊去。
佢話第一年咁多人陪佢慶生，開心。
915見

推呀推呀

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

915
915
915
915
915
915
915
915
915
915

721 831 中秋獅子山

一個人都推

大力推！！

推爆去

915
721
831

中秋 獅子山各區
914 天水圍
915 民陣東角

到時見

Pishhhhh

行動post 要推

推推推推推

新屋嶺

831生要見人 死要見屍

Pusjhhh

915國際民主日

721 唔見人
831 打死人
生要見人 死要見屍

冇人推 ok 我推

推佢老味

五毛狗你都真係幾得閒

香港人要出！

推呀 915要見到大家

721

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案
831 打死人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

Up

銅鑼灣行街聖地

915港島大行街
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

人手置頂

push!!!

fb share咗完全冇like冇回應

因為你冇加我

好驚無人

我都嚇 所以要推post

915全部人拎美旗德旗英旗 自己決定舉咩

推！！！！

915 推

915全部人舉美國🇺🇸德國🇩🇪英國🇬🇧

2點半呀

乜都唔撚好做，快啲入嚟同我推撚爆佢

2:30呀

Ok

915港島大行街
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午2點半
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

集中推

推爆915

推!!!!

出

PUSH！

PUSH

同我迫爆港島

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大

若失敗定必清算香港人
唔好令自己憤怒消失！

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

Posh

721 831 PUSH

915 3:00 cwb

夠

星期一至四支線
星期五六日主線

行動POST

唔推唔係香港人

將來玩豬橋！

主線

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

915!!!!

915好撚重要

915 香港人集結 要唱就出哂去港島區唱

推有用POST

推有用POST 915集結

推915

721831

推 721
831

pushhhhh

915集結

去去去

一定去

推高的，多啲人去

來齊集這裡！

來全力抗對！

612 721 85 811 831

推 行動po 唔好掛住唱國歌

聽日中秋 急不及待想玩玩了

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

Pushpush

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

721 811

推推推 915 港島

915 東角道

推一推

推兩推

推三推

推四推

推五推

推呀屌! 唔係連818既170萬都冇下話! 整多個200萬黎呀!

｛915國際民主日｝國旗飄揚 遍地開花

一人一旗去遊行

唔推一陣就唔見左 推上熱門啦

一個行動post都冇

贏左喇？

你反一次我出一次

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

其實預咗，上次已經又拉又打

915出黎

推唔上

915食渣哥

915 銅記shopping

屌 推唔郁

go go go

915！ 推爆推爆推火水

915 民陣遊行

願榮光歸香港

做返鍵盤戰士嘅責任 去返行動post先

915港島見！

915 見

大家唱完歌開心完好進入返戰鬥mode
Popo今日都講到出黎 915升級
佢升我地都要升
文宣工作﹑和理非﹑勇武一齊再合作
唔想嘉年華氣氛令到今次運動失敗!
香港人抗爭既根已經種咗落黎!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

915港島見

推唔到都要推

915 大遊行 班狗阻唔到我地

推呀！！！

913 915
光復香港
時代革命

915推土機出動

915 遮打見
915 遮打見

集中推831太子、915銅記

推啊，唔好淨係唱國歌！

914食完月餅，要915出黎運動呀！

915全民大遊行！！

915港島大shopping
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午2點半
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

721 唔見人
831 打死人
新屋嶺 虐待人

全力推

915 915 推

推到個個都睇到

914天水圍 915港島

幫手推

屌你老母 又行港島 入元朗啦

915 銅鑼灣

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

維園見

推啦

香港人唔會放棄

五大訴求 一日未達
香港人奉陪到底

img]

呢個先係最update

914天水圍 915民陣

大家快D幫手簽哂佢
做到幾多就幾多

推 少過818 就一定輸
金鐘灣仔落行去又得

記得出席

hkers assemble

大家遊行完可以行街、食飯、睇戲。而家唔係出街都犯法呀嘛?總之盡量唔好俾啲狗有理由懷疑你參加集會。

當大家撤緊時，和理非如果聽到有關防暴嘅消息時請保持冷静，唔好拔足狂奔，以免制造恐慌。大家可以急步行，退緊時盡量唔好嗌口號! 太嘈會傳達唔到現場訊息!!

推俾大家睇

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

推 915

推推推推推推推

？

推推

612 721 85 811 831 612 721 85 811 831

推上熱門x1

推上熱門x2

推上熱門x3

推上熱門x4

五大訴求，缺一不可

星期一係小妹生日，願望係915大家一齊出黎遊行

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

我星期日一定蒲頭

推呀

行街啦

Go

Puuu

915 去埋英領啊

推啊啊啊啊

自從聽左美領旗手leader哥話自己唔係大台，唔跟佢指示就騎劫，就不了

推, 915!!

大家 915 港島見

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

721
811
831
新屋嶺
太子

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

麻煩幫手推

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

我警告你地，認清事實

今日親子遊得200人

自己諗聽日出唔出啦

See u all tmr

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

我推啊

要人啊

12點英領
2:30 東角道

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

推你

推

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程

∆∆ 全港連儂牆限時活動 ∆∆
不同地區 歡迎報料 集合同路人
如欲重建/新建, 本頻道可協助組織活動
報料處: @haha852 @grass_hk

©®©®所有地區請注意©®©®
📅日期: (可入群傾)
🧰所需物資: 文宣, 張貼用品, 印影提供者
註: 先聚人, 後行動

荃灣修復工程
👤有意請入此群:

美乎修復工程
👤有意請入此群:

馬鞍山修復工程
👤有意請入此群:

大圍修復工程
👤有意請入此群:

觀塘修復工程
👤有意請入此群:

葵芳修復工程
👤有意請入此群:

旺角修復工程
👤有意請入此群:

長沙灣, 深水埗, 石硤尾 修復工程
👤有意請入此群:

金鐘修復工程
👤有意請入此群:

九龍塘火車橋更新工程
👤有意請入此群:

黃大仙修復工程
👤有意請入此群:

鑽石山鳳德連儂橋工程
👤有意請入此群:

尖沙咀連儂牆修復工程
👤有意請入此群:

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

行動Post推上頂!

Pushhhhhhhh

721, 831

721 811 831

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

0

1

咪鬆懈啊香港人

2

熱門無915 post

每個915 post 都要push

攞推！！！

聽日見

明天東角道見

915 915

大大力

915 港島大晒冷
全日 修牆護牆

牆可不守 人必需救
光復香港 時代革命

係咪半個鐘唱一次國歌

聽日見聽日見

繼續推 唔好停

銅鑼灣

我要見到915 post 上熱門
唔該每個915 post 定時去推
0
0

915 12點英領
915 3點東角道

推呀！！！
出嚟呀！！！

行動post 推爆佢

幫手推呀

一齊行

推 915915915

其實覺得唔需要set個人數

人肉置頂中

見到今日 係人嘅 唔該做正確的事 915

推上去呀

又10點啦
一齊鳩叫聽日見啦

繼續推不能停

P牌都要留言
#不要嘉年華

推啊 聽日見

聽日行商場支持本地經濟

重要野推番上去先!!!!!

推阿不要停

推啊屌

推返上黎
#Chinazi

推行動post 啦

915呀 人來呀

連登幾時成日俾d行動post沉架，成班推d無用post

繼續推啊屌你老母

推 個po沉喇

行動po 915 po冇哂

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

人手推！！！

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

推，民陣既人終於一齊出黎行

出黎啊

推到你仆街

老屎忽用力同我推啊

咪撚再覆膠 post , 同我人手置頂

人手置頂啊屌你老母

女義士仲俾共狗屈緊，你班柒頭成日互屌自hi唔做正經嘢，對唔對得住義士。

AIRDROP 文宣啊屌哂你地

咁啱想去銅記行街

Help push

點解推極都推唔到上去

英領定美領

非 P 牌啲人同我用力推

照樣出街!! 我要行街shopping呀!!

612 721 811 831 新屋嶺

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
915 1200 英領

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

推返上去

9.15
銅鑼灣再聚
凝聚每分光
建自由香港
要光復香港
為時代革命

聽日14:30 銅鑼灣東角道見！！！

置頂啦

第一位烈士 往生 三個月了,明天去祭祀.

1200 英國領事館
1430 銅鑼灣shopping

我係到諗緊去左維園集合既人會點

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

東角道啊
出唔倒既同我推十次

置

頂

我推

我回覆速度邊撚度快 屌阻撚住我推post

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

去其他post推咪慢

女義士仲俾人屈緊，你班柒頭喺其他post吹水唔做嘢，對唔對得住幫你哋擋子彈嘅人。

記住係not one less
唔係no one less

屌啲post真係完全浮唔到上去架喎

唔好柒比外國睇 好嗎?

靠大家 呢排真係唔見行動post

真 美領個日狂嗌not都冇人理

推！！！

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

我推！！

東角道

推！！！！！！！

置頂呀
正評呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

唔係兩半？

利伸我講緊幾點行街好啲

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

推推推推推！！！

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

邊撚個藍絲黑警負皮 推！！

915 東角見

企疏啲 前線決定走都要有位走呀

fuck the popo 我屌你老母

肅然起敬

香港人最鍾意行街

9，5

推唔撚到上熱門呀

唔好放棄！

置頂呀

打狗救人

企疏啲

唔好背住跑

唔好亂講，你地無不反對通知書架
我地係去shopping，帶動經濟

捉實前面個個

遮係用黎篤

Shopping

慎防分化撚

置頂呀
正評呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

聽日要去行街！

屌你 行動post係熱門底

置頂呀
正評呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 9 萬 6 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 1 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 7 萬 5 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 9 萬 4 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 5 萬 1 千人聯署，10 月 4 日截止。)

係呀 置頂呀！

聽日915 港島見

東角道要人

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

想借問聲 聽日遊行個主題係咩？
同政府講香港人不接受政府條件 堅持五大訴求 缺一不可？

同我出晒黎

去！！！！！！！！！！！！！！！

樓主好波

推你個老漢

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

推啊聽日銅鑼灣見

林鄭、黑警、鄉黑、藍絲

聽日見！！！

小弟力已盡要休息了
大家聽日見

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

推上頂

屌 行動POST冇人推

推呀推

9.15港島見

915 港島見
光復香港 時代革命

全部人要出哂去

Thx 巴打
推得好勤力

聽日全防具？

712
811
831
915東角見

我覺得可以頭巾口罩就算

推極都唔上

全部人帶定國旗起身，同蒙面，帶長遮最好鐵頭，隨時有藍絲活動即刻吹雞，睇水，打佢地，務求中立唔敢講佢支持政府

人手置頂

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

PUsH

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

推!! 915 東角道!!

推下

係咪要提早開live post

聽日12點英領 2點半銅鑼灣

Facebook 完全無人提

聽日要人呀!!!!

聽日見呀

915必須推

1200 英領
2:30 銅鑼灣

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一首老歌打打氣。

香港人權法是保護弱者，我們不是弱者，但請繼續扮弱者。

Solomon Yue: Very troubling development! This tells me 1) anti-freedom forces are desperate & 2) they are actually helping us to pass the HKHRDA w/ their newfound violent attacks against peaceful protesters & kids. This will really anger DC lawmakers in a bipartisan way.

起身喇！！！！

幫推915

有冇講封站？

要人呀

推返上熱門

一陣見

見

英領仲行唔行架一個熱門都冇

兩點半東角道見

小心三架水炮

915 PoPo開始於灣仔部署 11:41

大家小心

出發啦, 東角道見

915 PoPo開始於灣仔部署 11:41

而家應該入哂黨鐵戒備

英領好少人

推721 831

915行街做埋文宣

一日黑警唔批民陣嘅遊行,都好難再出現200萬人大遊行.
咁又點啊 照出啊屌你老母

遊行？不了 我行街shopping

係時候出門口

piiiish

唔夠人呀

連登玩撚完 熱門一個915都無

推上熱門

推呀，屌你老母，出面垃圾就上哂熱門

灣仔站 中環站
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO
中聯辦有水炮車

交通咩情況，啱先出門口

大量中環防暴去左堅尼地城方向地鐵

頂，要早啲出，一陣又封

要人

灣仔站 中環站
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO
中環文華有暴
中聯辦有水炮車
着街坊look要小心有便衣

比一個大陸婆distract左 media既鏡頭

中環文華有防暴popo

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日又唔知拉幾件

銅鑼灣站 灣仔站 中環站 中聯辦 中環有POPO
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO

出嚟呀
推915行動post

起身出門口啦

仲坐黨鐵

btw 巴士full車出

今日重兵仲跳

無力一推

Sogo 收14:00 我要去行街啊

咁早，警狗通水大鑊嘢

今日下午見東角道

B出口都有3-4隻綠衫狗

出嚟呀

出來了

金鐘站極多狗

行緊街

和理非要有心理準備要坐船走

出緊

太古無退路！小心係太古俾狗圍捕！

封晒港島大商場，又贏仗，但都要出去行街，去下維園

想問下大家有冇帶豬咀 執野考慮緊

黎緊黎緊

唔係勇武唔建議帶

今日唔要消防？

人呢

直出水炮多

真心推

希慎閂緊門？

721
831!!!

人呢出黎

喺希慎食緊野
冇人叫我地離開商場

出緊嚟

大量popo站內禁區埋伏
小心藍絲衝擊後被引至地鐵站附近
Popo將會從站內及各出口突襲

等到銅記啲商場閂晒就可以散水，轉戰地區。

大家出嚟呀

推推推
push

有冇可能唔去灣仔金鐘 反轉向柴灣行？
個邊重防大家入去比人拉

【打機都俾人種族清洗】第二銀河香港千人聯盟被解散

遊戲官方擅自刪改遊戲進程，剷除1100位香港玩家於遊戲內加入的整個星盟！
就連玩遊戲都要欺壓香港人!

Liberty聯盟旗下有8隊香港軍團，逾1100名活躍香港玩家。
本來今晚10時30分將進行一場對NPC的大型團戰，數百玩家都已會合

在大約10時10分，各軍團團長帳戶突然相繼斷線
更被宣稱帳戶已被"託管"

其後疑似官方人員通過團長帳戶將所有成員踢出

聯盟甚至刻意在遊戲中避談政治，對於此等幼稚行為表達強烈不滿，並對無故政治打壓表示遺憾。

果邊仲難走，條大斜路好慘架

但灣仔金鐘中環對家已經佈好防

遊行係基本法保障市民既權利

行動post推

要人！

日撚日都要人架啦， 出邊咁撚熱不了， 又times 唱下歌鳩叫下咪算囉

過海巴已上唔到人

依家係油麻地。可以點去

cwb狗鐵有無封？

push 啱啱落機 而家咩環境

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

未

過海巴士飛哂中間啲站

點解周圍啲人都上到網
我上唔到

指住時代嗌夾命

出黎啦

有冇人聽過歴史係一個循環

分開左兩班人行

3G 啦

ok 15蚊3支嘢飲

建議今日唔好跳閘，幾蚊豪比佢，站內多狗。

加油年青人

赤納粹 七十歲

二百萬人嘅十分一都無 港豬都係番去大合唱算

起碼一百萬人了

人呢出黎未

記住今日目標係無人被捕！